慌張西望頭先話美國槍擊案，射死8個亞裔人士？

又一單啦！

冇所謂啦啲低賤黃種人 殺咁啲啱㗎啦

你？

你幾時死?